女朋友有情緒病想自己一個，應該點？

真係好辛苦好辛苦，因為我真係唔知點做。。。

成件事就係咁嘅，我同我女朋友一齊咗兩年零八個月，直到最近都好地地，係呢個零月有少少見得疏咗，我都以為係我返工同佢做hon pro 啲野搞到咁，直至呢幾日佢又同我講話佢情緒病返發，覺得好大壓力，唔想見任何人住，咁我都比support 佢，買啲零食鼓勵下。跟住同佢食飯，佢又話自己未玩夠，好想識人，一時又話自己想自己一個，完全唔想理其他人，我有同佢啲friend 問過，佢係真係好亂，講埋晒啲野係無晒邏輯，但最後佢都打消咗好想出去識人呢個念頭（as 佢以前會望下啲交友app, 但係而家del 晒）但佢真係好想自己一個咁。 我feel 到佢真係珍惜我，因為如果唔係佢應該會即刻同我分手，而佢亦都覺得我真係一個好男仔嚟。但係當佢自己都未搞清楚自己果陣佢唔想同人接觸，因為有壓力。同埋如果真係覺得自己一個舒服啲嘅就會分手。咁我之前就話我唔搵佢咁多，比多啲空間佢，但係自己又唔生性想keep 住whatsapp 佢，跟住今日又傾完一輪，我同佢講話我係18號之前都唔會搵佢，whatsapp 都唔會，比佢思考下，但係自己就嚟畢業禮同生日，我自己又好亂，唔想係呢啲場合失控，我真係好唔知點算，而家個人慌晒。。。

點算好。。。我真係好鐘意佢

我真係好辛苦

冇女人使死？ 廢物

而家係半天吊呀，識字？

你女朋友有冇睇醫生食藥?

個問題係佢有病?

佢有睇醫生

我諗個問題係佢厭世到想自己一個

讀u果時試過有個ex係咁
佢好嚴重試過要入院觀察

我建議係等佢穩定少少再算
依家保持少少聯絡
佢想冷靜吓自己一個就由得佢

我都係咁諗，但半天吊呢種感覺好難受
尤其係你生活上好多野都係同佢有關

銀包佢整嘅，
電話，打機佢買嘅。。。

(我有回禮）

問下醫生穩陣啲

可能病情有變

先令到佢最近對你態度有變

我唔知佢搵邊個醫生。。。

可以問下伯母，但係驚伯母講錯野，一陣又比壓力佢

放手 放開所以 彼此更自由

明明大家都鐘意大家

屌

你一廂情願

人地心情好d 想搵你既時候就會搵你架啦
有病有痛呢d重要關頭你唔係想中出即飛呀？

佢講到明

我前度有情緒病，依排確診精神分裂症
岩岩分手一個月
完全同你一樣

無辦法

我女朋友係抑鬱。。。

情緒病要醫. 香港好多人都有。要支持佢，有時要當佢發up風

認同，樓主你切左條賓周佢啦
你唔配擁有

我都就嚟有

你條賓周淨係用係女人度架咋，你就真係唔配擁有啦

攬住你條笨周屙尿啦死毒撚

過來人 完全明白你女朋友心態 你可以同佢Keep住聯絡但唔好chur 一日幾個msg就ok 噓寒問暖 比佢知道有人關心佢 但唔好比壓力佢 唔好問佢想點 因為佢都唔知自己想點 最重要係唔好離開佢 如果你真係對佢好重要既話 你一走佢個世界就會塌

睇你有冇心行落去
係嘅耐性要加陪 要keep住自己身心健康 如果唔係好似你咁講 自己都癲
如果唔係好夾 又認定左嘅 何必要自己受苦？好多時都係因為依賴習慣左 而唔敢分
睇左醫生話抑鬱定佢自己講嫁？

有前科，有睇醫生

我唔係好識拿捏，要比啲時間自己掌握下

過來人，試下帶佢去旅行，行下山散下心，處理人際關係已經好複雜，比多D正能量鼓勵下

其實唔洗就住就住 咁樣反而容易講錯做 唔好將佢有病呢件事放大 唔洗特別輕柔 唔好鬧佢同表現岀你唔理解佢就足夠
你試下暫時忘記你係佢男朋友呢個身份 當佢係曖昧對象 咁就唔會令佢覺得你綁住佢 但又比佢覺得有個人係自己身邊 咁講你會唔會比較掌握到

我同你女友既諗法好似 亂到仆街 一時一樣
但唔知你女友啦 我自己係一直都想分 但怕hurt 到另一半。所以拖左好耐。
想分個原因係我都唔知自己想點 再加啲厭世 只係知道唔可以再咁落去 要改變下。

樓主我諗你你留意下佢隊友係咩人好啲

巴打你要明白抑鬱唔係佢想，抑鬱係一個疾病而唔係單單嘅唔開心，好多時候佢地想開心都開心唔起因為個腦分泌唔到一啲令佢開心嘅物質

女朋友想自己一個靜下 唔係唔愛你嘅表現，而係病左好自然就要食藥訓覺休息嘅表現

生日你以後都有得同佢慶祝 畢業相都可以補影，如果你真係想佢睇到你上台比林鄭扑頭嘅叫屋企人錄片再send比佢啦
係辛苦架巴打 希望你可以堅持落去

你地仲有成世時間去相處去慶祝每一個紀念日 睇唔到你行UG畢業禮 咁咪你去返佢果個 再唔係咪你地兩個一齊行禮啦

既然未來大把時間，分分鐘對到厭 相煎何太急呢巴打

真係好笑 拍拖之前你唔知佢咁架？ 一齊左就係到呻
你呢d 為拍而拍 騎牛搵馬既點解唔早d 仆街

拍之前佢無野架，識字？

搵人睇住佢e.g. 姊妹，尤其屋企人，我有朋友條女就係咁，之後跳樓死咗

直至呢幾日佢又同我講話佢情緒病返發
師兄 識字？

呢幾日先返發，對上果次7年前

佢屋企人情緒都有啲事，我都搵咗佢啲朋友幫手

佢話未玩夠想識人同想自己一個人既共通點係兩個想法都係想你知難而退自己講分開

重點

情緒病 搵藉口打發你走咋傻仔！
你係呃人定呃緊自己？醒下啦
你試下唔搵佢一星期，佢即刻拖住第二個 不藥而癒啦！

佢話佢未玩夠（都係講咗一兩日）果陣係佢失眠最勁果陣講嘅，跟住佢理智控制得住就無諗過

我有同佢friend (同時係我friend )求證過，過陣佢連有邏輯都講唔上

佢係真係有晒藥有晒紙。。。

同埋佢而家已經自閉，呢幾日除咗要返工之外咩人都無見過

(我係聽果個，呢啲我都有諗過，但係成件事唔通呀嘛）

人地想飛你搵個借口 比大家好落台

如果你真係想求意見唔好喺連登問喇
搵佢身邊嘅朋友好過，喺連登仔眼中全部女人都係水性楊花

所以我先忍住唔拍拖
因為好驚呢點